Documento gerado sob autenticação Nº LQF.116.478.Q2A, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1718                  de  28/02/2020
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Retificar a Portaria n° 1609/2020, de 18/02/2020, que concedeu jornada de trabalho reduzida, com
remuneração proporcional, nos termos dos artigos 5º ao 7º da Medida Provisória nº 2.174-28, de 24 de
agosto de 2001 e conforme o Processo nº 23078.535470/2019-18, à servidora LEONÉIA HOLLERWEGER,
matrícula  SIAPE  n°  1058263,  ocupante  do  cargo  de  Pedagogo-área  -  701058,  lotada  na  Escola  de
Administração e com exercício no Setor Acadêmico da Gerência Administrativa da Escola de Administração,
alterando a jornada de trabalho de oito horas diárias e quarenta horas semanais para seis horas diárias e
trinta horas semanais, pelo período de um ano a contar da publicação da Portaria.
 
Onde se lê:
"a contar da publicação da Portaria",
leia-se:
"a partir de 05 de março de 2020".
JANE FRAGA TUTIKIAN
VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA
